諗唔到標題呀，喫屎啦。

人天生都不可以愛死身邊的一個呀！

喺架，可能真喺唔可以架，未來嘅野有邊個可以拍曬心口保證
口講一生一世，又有幾多真喺做到？
但我願意試 我願意為你試

喺，人喺自私，我愛你都喺因為我自私
我想擁有你，我好想努力捉緊你
但我唔知會有啲咩反後果
所以我努力配合緊你 俾自由你

我有缺點，我願意改
我唔去咁依賴，搵野俾自己做
我只係想好好咁愛你，你明唔明？

屌估唔到要喺5P台開POST，我唔開心都冇話你知
你會唔會睇到

喺乜春呀戇鳩

瞓唔着

瞓唔著之餘仲要好早醒

睇小5p台？

屌對唔住囉小人知錯

快啲負皮我